香港top10智商排行榜

1.陳同佳 IQ210 (真正冇破綻嘅完美犯罪，全世界知佢犯法都拉佢唔到)
2.鄧柄強 IQ192 (當代司馬懿，掌握左香港實權，而且用出色嘅謀略停止左香港抗爭)
3.陳雲 IQ 190 (大學教授，佢提出嘅城邦論比一般人走前左32年)
4.高錕 IQ185 (光纖之父)
5.梁振英 IQ180 (港毒之父)
6.梁天琦 IQ175 (新移民喺香港上到神枱，智力有返咁上下)
7.GEM IQ173 (世界巨星，音樂才女)
8.林斯月娥 IQ170 (雖然佢做特首一般，但後生年年考第一幾勁)
9.黃洋達 IQ165 (傳媒大亨，提倡體育救港走前左5年)
10.有人想知再講

呢個榜有黃有藍 絕對理性中立 不服可以來電

樓主 iq 259

樓主點睇香港針神？

想知 可唔可以講多少少

樓主智商負數

陳同佳 又係將技能點加哂落智慧值

想知wiki王大概排邊

陳同佳
住址: 京士柏山
職業: 殺人犯

真正冇破綻嘅完美犯罪，全世界知佢犯法都拉佢唔到
同樓主一樣

冇神童局長?

你智商同今日相對濕度差唔多

第7位唔關IQ事
但音樂才華真係超乎常人

佢係靠 才華 + 奶共 +比共奶

樓主點睇林子健

走前左50年 歷史會還祂清白

轉頭再講

針神nben - 諗到司機飛站就放針拮乘客

10係咪貓貓禮志 識爬渠

1.會員bendtner 智商500

top 20走唔甩 知名富翁 黃藍都撐

蔣元秋?

好屈機 仲要唔使做

全連登都知樓主犯罪 但係仲拉唔到
保守估計 樓主iq低同佳少少

佢本身喺香港都紅到仆街

演技唔錯 可惜個劇本唔夠完美

top 10 但得9個
唔怪得樓主唔上榜

呢個幾勁 諗到掉圖書革命 走前左200年

我唔係香港人揸加拿大護照

林斯月娥無此人

派膠子癲完未

滿分係200嘅話 85%都叫做接受到

JOHN WICK呢

on9 post都有2頁?

第5位呃like功力幾高

香港人

弱智

明顯計少左，咁既樣都食到女iq 起碼加多100先

比下面 本身諗住擺你入頭十

智慧係好野黎

唔通點哂去外表體力？
不過溝女係真係要點哂D能力值去外表同體力

和你分開一百年

見唔到樓主名就知呢個排行榜冇公信力

樓主嘅老母iq幾多

見係賓哥你 比左

高錕揸英國護照

賓哥又柒

佳哥冇樣都食到女

連狗完美過左牙joe一棟仲比00後當神咁拜
IQ應該都有170+

泰博

佳哥都叫冇樣?

香港寵物Top10?

小弟不才多謝抬舉

咪癲

TL有冇機入TOP20?

佢太賤格 唔想揀佢

貓貓禮志？

好事黎
其實有智慧已經無敵

中等啦 型過志哥少少

叻哥第幾

燒山呢

條基佬撩人扑野仲要勒索似弱智

咁志哥都幾柒

成蟲呢
話哂炳強都係學佢做驚察

會員輕度弱智 IQ63

14

我iq 60入唔入到top 100?

咁高

講乜錯乜

cc台top1

係4259

Top1應該係父哥 做到cc台kol

是

如果選擇有得加身高
當然要加返d落去

父哥武力香港第一 當代項羽

唔同意陳同佳智商高,因為佢衰貪心，攞果兩萬銀。

楊偉雄 IQ150 (見過Steve Jobs)

邊個見過Steve Jobs？未呀？佢見過！佢真係見過！

佢想贖罪入去坐下姐 監獄好多人當佢神咁拜

入左黎未

佢本身完美計劃好 坐到台灣封關就出返黎 點知法庭判佢咁輕

佢蒲緊娛樂台

所以局限左佢識d 劣質女女

香港點同支那玩法

何仔上榜

dna一樣

賓兄係當代劉邦 陰陰濕濕

何仔句千古名句好屈機

佢偷偷上返連登啦

你當代呂布 25

佢犧牲晒外貌值

最衰佢智慧值高極都去唔到馬雲個level
如果陳同佳外貌正常小小應該唔會咁易綠

整翻個波台智商排行啦

佢型過你

不如全世界當抹走今年2020年，下年重新開始2020。

父哥有啲料到

比父哥x左個膽？

亂鳩up 44回覆 33個正評就上熱門

我全點智慧值

聽明到未有武漢肺炎就已經開始居家隔離

父哥膠力超勁

但好多人話你輕度弱智

大智若愚

達寇應該係第十

佢細蚊仔既事 人誰無過

你收皮啦世狗

竟然冇樓豬
放針不留痕跡，不過可能係感情台狗公影響形象上唔到榜

你食屎啦濕狗

第十位: email
原因唔洗講啦
影下肥肉相就買到樓
勁過高潮seasun十萬倍

第十一位 大j
話想食三十萬沙律
即刻大把弱智仔捐
而家果三十萬去左邊
完全無人追

第十二位 Ken (Catgirl 條仔)
知道肥西utuber有市場
立即溝佢同開channel
雖然訂閱者少
但班fans瘋狂課金養佢地
由廢青變utube大紅人

樓主無寫你腦細 同埋 會員港父
收到風你會比人 X

沈旭輝黃藍營國師

N賓放針都係完美犯罪

真，大家都知佢做過啲咩 但佢而家仲可以係度出垃圾

N賓同港父算係卧龍鳳雛